（越南）會安峴港住宿煩惱

11月尾同女友會去越南峴港會安，會住2晚會安同3晚峴港。因為第一次去，女友唔想住太貴，想問下大家關於住宿的問題

1.峴港就想近海灘個邊，想問下d resort係性價比較高？ 如果住酒店，有無d$ 500-600/晚的酒店（有infinity pool更好 ）

2.會安的酒店係咪離古城區有一段路程？

第一次去唔想住咁貴咁即係第二次去就會住貴啲？
有冇啲5 600嘅酒店 有實有㗎
十一月尾都唔算旺季
不過呢個價仲想要infinity pool又真係大貪咗啲
可以睇下a la carte

啱啱去完

我就住mandila beach hotel danang

揀左間靚少少既房
600蚊晚左右兩個人
有海景 同 infinity pool

600蚊晚都幾抵wow.

A la crate 都係可以接受的
其實峴港11尾仲有無水上活動？